% -- Encoding UTF-8 without BOM
% -- XeLaTeX => PDF (BIBER)

\documentclass[]{cv-style}          

\sethyphenation[]{spanish}{} 

\begin{document}

\header{Mauricio }{Nampula}           
\lastupdated



\begin{aside}
%
\section{contacto}
Av. Alcanfores S/N, Santa Cruz Acatlán.
Naucalpan, Edo de Mex. CP:53150.
México
~
Tel:55-7573-8984
Cel:55-3037-2194
~
manampula@apolo.-
acatlan.unam.mx
msconker@gmail.com
nallx2@aol.com
%
\section{idiomas}
Inglés Intermedio
Japonés Principiante-Avanzado
Ruso Básico
%
\section{lenguajes de programación}
{\color{red} $\varheartsuit$} Python
SHELLSCRIPT, C\#, C/C++, JS
\LaTeX{}
%
\end{aside}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	SKILLS SECTION
%----------------------------------------------------------------------------------------
  \vspace{0.3cm}
\section{Sobre mi}
Soy una persona que busca explorar nuevos horizontes, siempre minimizando los riesgos, me gusta apoyar a las personas a desarrollarse, mi principio fundamental es la retroalimentación, tengo la capacidad de adaptarme rápido a los ambientes nuevos, ajusto mis objetivos de innovación y desarrollo a las reglas de negocio.
  \vspace{-0.2cm}
\section{habilidades}
Amplia experiencia en toma de decisones\\
Respuesta rapida a incidentes\\
Fuerte interes en areas de TI\\
Capacidad de autoaprendizaje
%----------------------------------------------------------------------------------------
%	WORK EXPERIENCE SECTION
%----------------------------------------------------------------------------------------

\section{experiencia}

\begin{entrylist}
%------------------------------------------------
\entry 
{2017}
{FES Acatlán}
{Naucalpan, EDO de MEX}
{\jobtitle{Administrador de Sistemas}\\Responsable de servidores Linux para el Centro de Desarrollo Tecnológico\\Pruebas OWASP en sistemas PREP del INE para Tabasco e Hidalgo\\Administración de correo(postfix y G suite)\\Administración de servidores web (Nginx, Apache y IIS)\\Automatización de microservicios(docker y node)\\Automatización de servicios(systemd scripts)\\Administración de AWS, Azure y GoogleCloud\\Administración de webproxy y acelerador de actualizaciones (squid) }
\entry
{2017}
{FES Iztacala}
{Tlanepantla, EDO de MEX}
{\jobtitle{Administrador de Sistemas}\\Responsable de servidores Linux para el Laboratorio de evaluación y educación digital\\Instalación de sistemas PKP(OJS y OCS)\\Instalación de sistemas moodle\\Respaldo de base de datos\\Monitoreo de seguridad}
\entry
  {2014}
  {Bjoux}
  {Tuxtla Gutierrez, Chiapas}
  {\jobtitle{DBA jr}\\
  Auxiliar de DBA, encargado de la Migración de Access y Excel a Mysql}


\end{entrylist}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	EDUCATION SECTION
%----------------------------------------------------------------------------------------

\section{educación}

\begin{entrylist}
%------------------------------------------------
\entry
{2013-NOW}
{Lic. {\normalfont en Matemáticas Aplicadas y Computación}}
{FES Acatlán-UNAM}
{\vspace{-0.3cm}}
%------------------------------------------------
\entry
{2011-2013}
{Lic {\normalfont en Matematicas [Trunca]}}
{Universidad Autnoma de Chiapas}
{}
%------------------------------------------------
\end{entrylist}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	OTHER QUALIFICATIONS SECTION
%----------------------------------------------------------------------------------------

\section{certificaciones}

\begin{entrylist}
%------------------------------------------------
\entry
{2017}
{Linux}
{Fes Acatlán-UNAM}
{\vspace{-0.3cm}}
%------------------------------------------------
\entry
{2012}
{C\#}
{UNACH}
{\vspace{-0.3cm}}
%------------------------------------------------
\entry
{2017}
{Administración de Redes}
{MTA- Microsoft}
{\vspace{-0.3cm}}
\end{entrylist}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	AWARDS SECTION
%----------------------------------------------------------------------------------------

%\section{awards}

%\begin{entrylist}
%------------------------------------------------
%\entry
%{2014}
%{Award name}
%{Institution}
%{Award description. Award description. Award description. Award description. Award description. Award description. Award description. }
%------------------------------------------------
%\end{entrylist}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	INTERESTS SECTION
%----------------------------------------------------------------------------------------

\section{intereses}
  \vspace{-0.3cm}

\textbf{profesional:} Desarrollo del sistema unix, seguridad en servidores,scripting en bash.
\\
\textbf{personal:} Resolver problemas con idiologia KISS.

%----------------------------------------------------------------------------------------

\end{document}